仗義每多屠狗輩!!!

仗義每多屠狗輩!!! 屠狗呀 ~~~~~~!!!

RIP

有狗唔屌屌邊個?